真心俾孫興慜吸引到

踢波勁，又靚仔
亞洲第一

出咗一個孫興慜韓國人經打哂飛機

之前去熱刺度睇波真係好多泡菜，不分男女

蒙頭入閘我可以

係咁，唔通唔支持自己人咩

真心覺得好波
不過靚仔就.......

真係幾靚仔

好難唔打

韓仔入波就亞洲第一，平時就泡狗前泡狗後

同平時又要屌tvb又要睇愛回家一樣

係想要成就就要離開熱刺

呢啲先係叫靚仔嘅男人，高大、大隻、五官端正...
唔係韓國男團嗰堆油頭粉面、濃妝艷抹嘅妖怪

離開熱未必有咁好發揮空間

你比我出到個香港人咁勁我都打呀

我睇近20年波未見過一個亞洲人，沖刺能力可以咁能強

無kane 就屈哂機

佢finishing真係好型

高大 大隻係身材 同樣靚唔靚無關

比我打到虛脫添啦

靚仔呢個詞已經約定俗成咁係講晒成個package , 有人過陳百強唔係靚仔，因為佢細粒；有人話三哥靚仔因為佢高大

靚仔真係唔諗同
但勁就真既
亞洲第一

如果佢係強國人
強國唔知會點吹

你睇下無女

瞓醒未? 有病你就去整容啦

D人話郭富城靚仔因為佢高大?
唔好自己9作d terms

真係好撚勁....痴撚線..

圖

兩段都係我講，我反男團妖怪，巴打係咪搞錯咗

好波就真
靚仔真係講唔出

係，睇到硬咗

真心,講球技射術佢真係亞洲史上第一前鋒
亞洲有冇試過有球員打歐冠仲要場場carry瘋狂入波

共享亞洲光榮

但佢打亞運要黃污糟carry

韓狗 不了

咪就係，黃義助先係最強

你講嘢啊 實有成班連燈仔喺度反

建議巴打研究下語法，「靚仔」個「靚」字係自由語素，仲有一字多義，你固然可以淨係講樣，都可以講埋佢身材各樣，情況好似你話去「食飯」咁，「飯」字係自由語素，亦都係一字多義，你固然可以話去食碗白飯，亦可以去食飯食餸飲可樂，都係約定俗成，所以你個郭富城嘅反駁理由就可以解釋埋呢一樣嘢，有人覺得郭富城靚仔因為隻眼殺死人，有人可以話三哥靚仔因為佢高大。

你試吓走出去問100個港女彭于晏靚唔靚仔，問埋佢邊度靚仔，我諗超過70人會將「大隻」成為佢羅列理由嘅其中一個，唔會淨係答你「眼有神」、「眉好靚」呢啲講樣嘅理由。

你話港女笨柒唔識中文，咁無奈地約定俗成就係咁，你都唔會鬧人講去「食飯」係用錯，要用返「食午餐」、「食晚餐」掛?

其實都幾可悲
佢都算亞洲最勁
但商業價值仲低過冇女

son最廢就係交波同first touch，
但番去打攻中，緊係含撚啦

記得之前有條片
女fans直頭主動送上門, 敲酒店房門

但熱刺有未來

郭富城靚唔靚仔

無女打左幾場已經見晒底
傳控差冇遠射 唔太快 好快返中超

Please refer to #39, many thanks.

喺強國係啫

可能波衫圍到皮呢

今年亞洲盃都係

咁姚明靚唔靚仔?
食飯係一個動作
靚仔係一個形容詞，形容一個一個樣
你個一大段文章第一句已經錯左，雖然你打左好大堆字，但只係死雞撐飯蓋

屌你老母死韓狗

外國知名度son點都多過武磊掛

身材好還好，但樣同身材係兩回事，如果個人樣普通但身材好係會整體加返分，但唔等於佢係靚仔
身材高大就等於靚仔第一次聽，咁d女波大身材好就算樣柒都叫靚女
條友仲要大大聲聲以為自己好有道理，d logic錯撚到

你讀多啲書先啦，講緊自由語素同一字多義，你夾硬要Apple to Apple 咁對比嘅，「好人」對「靚仔」啱唔啱你心水？

「好」同「靚」係自由語素兼一字多義。
「好」可以包含晒有禮貌、有愛心、唔易嬲、有包容心，或者只係有其中一兩樣；
「靚」可以包含晒眉清、目秀、薄唇、高大、大隻，或者只係有其中一兩樣。

明未？驚你唔明先講「食飯」呢啲生活化例子，硬係要再問

咪on9啦

Son係快
但中田英壽係推都推唔跌
仲有遠射

明哂! 謝謝老師
今日作句:靚仔
姚明生得高而且大隻，中了靚仔定義的最少2樣，而身高更是最頂級! 因此他是一個頂級靚仔!

who is park ji sung

武球王

好過g 者緊先

其實要係中國聯賽成名打到歐洲難過本身老豆有錢細細個就去到歐洲踢之後成名好撚多
同埋武磊係證明左亞洲人，身高不足但係打中鋒其實係得

on9 講靚仔就一定講樣架啦
講型唔型你就可能拉埋身高嚟講
打咁撚大篇野 內容錯晒 有撚用咩

同屌大陸再用大陸野一樣姐
連登仔啲小農基因真係賤骨頭
做過下英國人隻狗就當正自己有大英血統

btw son神

雖然son唔係話好靚仔 但係你攞班女人同son比

講埋d歪理仲叫人讀多d書
我建議你去驗下個腦呀 一d常識都無

block 7 左條傻鳩

佢好似本身訓緊教
比班隊友嘈醒

咁快唔記得黑哨泡菜

大家唔好笑佢啦
佢啱啱落黎香港冇耐，廣東話唔係咁好

武磊已成地精
兒子勁佢2班波 俾我都打J

唔知兒子執咗幾多劑

講波就講波啦
講樣做乜撚姐屌你老母
btw我係鏝都覺得佢好撚勁

條友的確好撚痴線，就算你反韓，你都不得不承認佢東亞足球第一人

dier 同lloris 帶上去
一開門son 就fuck sake

都係要阿古路咁柒 先顯得佢第1場咁勁

可惜佢人品差同埋係韓狗

講咁耐 圖都冇張

變咗討論 咩叫做靚仔

韓狗唔配踢波

反韓反熱狗都係咁講
一個黃種人，有白人嘅衝刺能力，力量體格，遠程炮，雙槍將，本身已經好難得
仲有心理質素好強，成日尾段入波
世界盃三場波，有兩場補時入波，贏輸都好，起碼盡力拼到最後一秒
尤其係出名極茅嘅南韓同熱刺，佢真係算踢得乾淨

有香港人踢big6 打到精盡都得添呀

好樣過朴智星既的確
係唔係算靚仔就真係.......

純粹爛打ONLY, 唔係太勁

最勁係體能

高大靚仔 好波 有錢 英文勒勒聲 打拳又勁
聽到都出晒水

人品好喎，佢同阿里，盧卡斯，簡尼friend 底，舊年一入波成日同佢地玩手指

佢出親場都唔會hea你 之前嚟香港打傑志都好認真

係, 對比起ali條仆街仔
兒子勁出力踢

亞洲一哥係冇女呀

完勝星仔啦，係班獌仲唔肯面對現實。

我大佬一向都咁勁
話佢廢個啲只可以話佢唔識睇波

你拎班daughter同son俾

明明英國球迷都覺得兒子最正係好正面好謙虛人品好

真係好撚勁 亞洲人係歐洲賽場有咁嘅表現

跑狗一隻，咁跑法未到30就要返日職美職玩

可惜生於一個無資格踢波既國家

作為獌都覺得佢超越左星仔啦 以往有樣野j得星仔最緊要既係佢大賽成日入波 對車對阿對紅黑
但而家son基本上都做到呢樣野 兩回合對曼城入三粒

美職有黃仁範
踢韓國2級聯賽直接轉左會去溫哥華白帽

無女商業價值無想像中咁高 賣波衫唔係咁易 大陸狗又鐘意假野 最多吸下大陸贊助商

亞一

平時好撚憎kpop班泡狗
但son真係越踢越勁
當初30m買個asian啲人覺得唔值, 而家嘅表現直頭抵啦
仲要形象正面
真心respect son

同意，除非佢踢到大球會正選
否則點都無兒子咁高知名度

無女除咗支那人，有閪鬼佬會理佢咩

你不如直接拎韓狗同人品差掛勾啦
你都係想咁啫

韓國是原罪

插水插到拎牌真係好吸引

老老豆豆 son最吸引人係份鬥心
落親場都搏盡無悔

見到班對英乙都要插水嘅熱狗仔上水真係得啖笑

真正中意足球嘅人
就一定會好欣賞佢

佢今日入波

亞洲二哥

珉雅

為了足球夢，孫興慜16歲就放棄韓國的生活及朋友，遠赴德甲北部漢堡踢球。一年後他進展不大，步兩名同時加盟的韓國鄉里後塵，不獲續約，有近半年處於自由身狀態。為了留在歐洲，「Sonny」到過波琴、布力般及樸茨茅夫試腳，終憑U17世界盃的搶眼表現，獲得一份原本不屬於他的新合約。

本身有歐洲波踢添，仆街經理人

依個真係唔知

韓國差小小就毀人一世

孫興民真係好勁，韓國人喺英超big6踢前鋒係極高難度，以波論波係超欣賞，不過始終係熱狗加泡菜狗，睇過幾次插水唔成仲撩交打嗰啲嘢，波品爭啲

成班支持泡狗，連登仔係咪咁低質

其實又唔信小白臉既

如果佢好似son咁細細個就出國或者有機嘅
班中國人個個做地頭龍
點可能出son